終於知咩係真愛，就係知佢有男朋友既時候都仲係祝福佢，忍唔住爆喊左

原來就算我同佢完全唔識，仲要異地，但係只要係網上面睇到佢既相就會有番晒動力同笑得好傻
點解你咁快就有男朋友阿我一直以來既目標都係為左將來可以娶你，點解阿

這天聽說妳很好
得到美滿吧
快將與那個他 成家
冒失的妳 由他看顧
此時我哪需記掛

記得妳最愛冬天
他都愛上吧
與他過最暖的寒假
熱戀的你們
幸福得太像童話

當他掀起了新一篇
給妳新轉變
沒有遺憾在後 望未來是直線
終於妳的悲觀 給歡笑聲感染
這也是最美好的發展

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位跟妳可以

祝褔聲想妳都聽到
可記得當年
是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠
請謹記這一天 多點信心走前
再也別怕那些小雨點

我這樣討厭 他完美如此 能共妳好好地相處
哪會像我們 將吵架當玩意 沒法挽手一輩子
最掛念的妳 悲劇已停止 無用再傷心另一次
妳我未有幸 一起說聲願意 但這位 跟妳 可以
讓我都偷說一次

X x妹妳男友真係好好

好感動
哭了

今次真係喊左認真
個心好似無左一忽

我真係好鐘意好鐘意佢嫁

我真係諗埋過多幾年就去台灣追佢
點解阿

我地肉肉女孩終於可以唔再俾人睇5起

屌你
我係好認真
無心情同你玩膠

真心岩岩知道左忍唔住喊

我真係好無用

x x 力囗 氵由 口牙

終於知失戀係咩感覺
但我係未戀先失
我呆望左手機既WALLPAPER 好耐
最後都係唔捨得換
我人生第一個鐘意既女人就咁樣無左
個心碎左

屌原來佢真係有仔呀

我屌你老母係咪撩交打\
有無諗過我而家咩心情

你翻溝yerin咪得囉

三國話，合久必分。
等時機

無心情同你鳩UP
我個心好痛

佢男友好似對佢好好
岩岩睇到佢地合照我勁心酸喊左

ig?

？

相見容易，
相處難。

chiao_0225

平時都係上網睇佢D MODEL 相
岩岩知佢有IG
特登為左佢而DOWN，講真我未用過IG為左佢而DOWN
唉

相見唔容易
我同佢唔識

幾正喎真心
你平時揀嗰啲相唔掂囉...

再好也是別人的女朋友唉
愛人拍拖了....男友不是我
我平時選D相都係佢MODEL相
我都係今日先知佢IG
佢本身既IG相對我黎講係新寶藏,好多未見過既相
點知我發現左佢有男朋友啦已經 心死

肥閪